粉俠傳年物連小雅3月2日生日賀圖

5

點解唔係全部黑粗線

袁生有冇用電繪

點解線稿要人手 禁個制幾秒整到啦

樓主畫風始終如一

點整?

有,但好慢

要架?

9

有軟件，有Photoshop，睇你自己啦
你電繪用滑鼠定畫板？

有D進步喎屌你

支持

波？

角色設定係平胸

電筆繪

建議你岩岩學畫畫就唔好用電繪住
練好素描先

佢練左幾耐

幾耐

都十幾年

信你一成

一陣有